招旅遊達人估地方

有無人有興趣看圖估地方？

提示：各地既大學~
估中就獎第二啲圖

有幾個大陸妹
冇blonde
路有英文

其他巴打接力

第一張北九洲？

幾過癮 但完全唔識

北九州邊到

2.早稻田大學
7.蘇黎世大學
8.university of western australia
12. moscow state uni?

第一個我估係喺台灣
接力接力

喂巴打你好勁，第12應該係 Moscow state uni
你去過晒?

巴打你擺12張 我估倒四間咋喎

moscow未去過 只係認得座嘢

重有台灣呢! 國立成功大學

政治先岩

其實只係靠地下條紅線同啲建築物鳩估

冇人估

巴打抄我post wo
btw 限制人一次只可以post 一張俾人估會無咁亂

sorry 之前無留意到有
去返你個到玩先